{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54238&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 J HOTEL-제이호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は2名基準で、全客室が提供され、追加で人数を追加する場合には0,000ウォンの料金が発生します。 そして駐車場は最大20台まで駐車可能な施設が提供されています。 この宿は周辺に様々な施設と地域情報があり、旅行者に便利さを提供します。 突山大橋までは車で5分の距離で、ロッテマートまでは徒歩で200mほど離れており、2分ほどの距離を歩くことになります。 また、麗川市外バス停までは徒歩200mの距離で、約2分ほどかかり、麗水ディオーシャンリゾートまでは車で約7分の距離に位置しております。 麗水エキスポ会場までは車で5分の距離で、麗水先史遺跡公園までは徒歩約700m離れており、10分ほどの距離です。 そして麗水出入国事務所までは徒歩でおよそ800mの距離で、10分ほどの歩く距離で、麗水城山公園までは徒歩でおよそ620m離れていて、およそ8分ほどの距離です。 また、麗水国家産業団地までは約0.25kmで、車で約20分程度の距離です。 この宿では漁師の息子刺身屋をはじめ、酔い覚まし定食、ヘジャンクク屋、各種コンビニなど様々なグルメと便益施設が徒歩5分以内に位置しています。 このように便利な位置と様々な施設を通じて宿泊客は快適な時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "2名です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の人数を追加する場合には0,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は最大何台まで駐車できますか？",
            "answer": "最大20台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "突山大橋までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ロッテマートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩で200mほど、約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗川市外バス停までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩で200mほど、約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水ディオーシャンリゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水エキスポ会場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水先史遺跡公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩約700m、約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水出入国事務所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩でおよそ800mの距離で、およそ10分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "麗水城山公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩でおよそ620m離れており、およそ8分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水国家産業団地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約0.25kmで、車で約20分程度の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "漁師の息子刺身屋、酔い覚まし定食、ヘジャンクク屋、各種コンビニなどが徒歩5分以内に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 402
    }
}